Ada Wong真係好撚正[bomb]

又要打J dw
又要打J 又要打Jlm
每天都要打J 又要打J 又要打J lm
又要打J lm 又要打J
又要打J 又要打J
又要打J dw
又要打J
又要打J 又要打J
又要打J dw 又要打J 又要打J lm
又要打J 又要打J 又要打J dw 又要打J
又要打J dw
又要打J
又要打J dw 又要打J
又要打J 又要打J 又要打J dw
又要打J 又要打J
又要打J 每天都要打J
又要打J lm
又要打Jdw
又要打J 又要打J dw
又要打J 又要打J lm

你對Ada唔好咩

Ｎ市驛水碼頭的深夜，許多人影在搬運著成噸的貨物往停靠不久船上送。突然間，兩個窈窕的黑影從月色下躍出，
對著猝不及防的搬運工和警戒的武裝分子展開了襲擊。

一位留著微卷黑色長髮的２０多歲的女孩，穿著火辣無比的黑色半透明薄紗緊身高叉連衣短裙，高挺的酥胸在紗衣下若隱若現，
修長的雪白的大腿上穿著黑色的蕾絲長筒絲襪和白色的高跟鞋，手裡拿著雙槍對著人群掃射。

而另一位身段同樣火辣的美女，則將長髮束於腦後，留著長長的馬尾，穿著低胸的白色束腰，
纖細的小蠻腰下是一條黑色的超短緊身裙，現出她翹的不能再翹的性感臀部和超長纖細的穿著黑絲的玉腿，
手裡握著一把細長鋒利的日本刀，將附近的警衛一刀砍倒。

兩位絕色美人背靠著背，一邊前進一邊華麗的緩慢旋轉著曼妙的身子，在彈雨和刀光中不斷有人慘叫著倒下。

“該死，你們是什麼人？竟敢來踩我們的地盤？”一排接到警報的傳著黑西服戴著墨鏡的警衛從房子裡衝了出來，用手槍朝兩位美女射擊。

“哈哈哈~ ，你們這樣的貨色，有什麼不能踩的……”兩位美女媚笑著，一下朝兩邊散開。

“人呢？在貨架後面，過去搜！”警衛分散成兩部分，朝左右的貨架後跑了過去。

忽然只聽見高跟鞋尖利的後跟輕盈的連續點地的聲音，警衛只見眼前一雙穿著黑色絲襪的性感修長的玉腿騰空而起，轉頭時腦門已經中彈紛紛倒下。

“黑絲美女事務所的絲玥. ”

另一邊，一把利刃從麻包袋的另一側穿出，一下貫穿了一個警衛的胸膛，然後那利刃在子彈的密集覆蓋下朝內抽回，
接著一道寒光從他們的身側閃過，眾人的脖子上瞬間多了一道細長的血痕，紛紛倒地，身後是那位年輕美女輕輕將刀回鞘的性感身影。

“黑絲美女事務所的玉玲。”
兩位美人解決完對手之後，從新走到一起，媚笑著朝前走去。

“看起來解決的差不多了呢，這些軍火他們是運不走了。”
絲玥用高跟鞋一腳踹開散落在地上的木箱，裡面躺著一隻黑色的Ｍ１６突擊步槍。

“恩，傳聞中非常凶悍的軍火販子黑幫‘黑鯊’似乎也不過如此。”
玉玲看了看四周橫七豎八的警衛屍體，用高跟鞋翻起了一個趴在地上似乎還在動的男子身體。

“嘿嘿嘿……一個驚喜……”
那男子胸口中槍，血已經流了一地，但是手裡卻拽著一枚已經拉開安全栓的手雷，嘴角流血對著兩位美女陰笑著。

“轟！！！！！！！”
絲玥和玉玲來不及躲避，已經被巨大的氣浪掀飛，重重的撞在了周圍的貨物上。

“啊……頭好暈……呃……”
絲玥單手捂著頭在地上掙扎著，視線還是模糊的，而玉玲同樣呻吟著在地上慢慢的扭動著性感的身子。

“快，把這兩個婊子捆起來！”
在模糊中，一隊警衛再次圍了上來，將無力癱軟還沒恢復的絲玥雙手一下反剪到背後，然後抱著她穿著黑絲的美腿用繩子緊緊捆綁起來。

“玉玲……快起來……嗚？！！……恩！！”
絲玥剛想呼喊，嘴巴裡已經被塞進了一大團布，將她的嘴巴撐的滿滿的，然後是一個大紅的塞口球，
緊緊嵌進絲玥的雙脣之間，外面再貼上膠帶，用絲襪一圈圈的包起來。

“嗚！！！……嗚！！！”

“把她們的衣服脫了，媽的，殺了我們那麼多兄弟，我們要你們好看！！！”

不一會，剛才還威風凜凜的兩位大美女，嘴巴就被塞的嚴密無比，衣服被扒光，僅穿著性感誘惑的絲襪被反吊著雙手，
雙腿緊緊併攏在一起，捆縛的緊緊押到了船上。

“嗚！！！……恩！！！……”這時候，兩位美女已經從爆炸的震盪中恢復過來，但是身體已經被繩子死死的捆住，
連手指都被膠帶包了起來，兩對高挺的酥胸被繩子緊緊勒的滾圓無比，連乳頭都硬的挺了起來。

“媽的，你們兩個婊子，以為我們黑鯊是紙糊的嗎？那麼容易就被你們搞定，恩？”
一個像是大哥模樣的男人捏著絲玥被勒的鼓脹無比的奶子，拿著手槍頂著絲玥的蜜穴，用力的將槍口戳進去惡狠狠地喊道。

“嗚嗚？！嗚恩！！”絲玥大聲嬌叫著。

“兄弟們，在開船之前，給我狠狠地乾她們！！！”

“是！！！”
眾小弟們淚流滿面，在付出了巨大的犧牲後，劇情果然朝著他們夢寐以求的方向發展了。

“嗚嗚？！恩！！！恩！！！！”
絲玥自己先被那個大哥脫下褲子，將肉棒怒插進了她的蜜穴中，然後用手槍頂進她的後庭裡用力的狂幹起來。

“嗚嗚！！嗚！！！”
絲玥媚眼半閉，一對滾圓的奶子也被人死死捏住，將他的肉棒夾在中間用力的摩擦著，龜頭直接就頂到了絲玥高挺的鼻尖上，
絲玥修長的黑絲美腿，被劇烈的抽插運動頂的隨著身子不住的亂扭，高跟鞋穿在細長的美腿上更顯得風騷和性感，
大大激起了黑鯊眾蹂躪的性趣。

那邊玉玲細長的馬尾被人拽住，美艷的臉蛋被迫高高的抬起，胸部一對雪白的奶子也高高的挺起來，
乳頭被人捏在手裡拉的老長，巨大的肉棒也是被奶子夾著直接戳到了她美艷的臉蛋上。

她那雙修長的美腿被高高的折起朝一邊翹著，蜜穴裡粗大的肉棒不知疲倦的用力的抽插著，高翹的屁股則被另一個人抱著，
將肉棒戳進她緊閉的菊穴中猛攪起來。

“嗚哦哦哦哦！！！！！”
兩位美女被眾人乾的浪叫連連，雪白的肉體和腿上黑色的絲襪形成強烈的反差，在不停激烈的亂扭著。

如此美艷的尤物，男人們自然無法自控，很快就在極度蹂躪的滿足中將大股大股的精液猛烈地射進了絲玥和玉玲銷魂無比的蜜穴和菊穴之中，
還有從她們雙乳間射出的精液如噴泉一般射到了她們美艷的臉蛋上，順著她們高挺的鼻子往下流著。

“嗚！！！！……”

“哦！！！……”

精液從她們倆嬌顫的雙腿間大量的倒流出來，粘在她們大腿上性跟的黑絲襪上，那些男人們淫笑著射了幾次，
然後換那些在旁邊看著早已經按耐不住的同伴們頂上，換著姿勢和位置不停地狂插兩位美女的嫩穴。

“嗚嗯嗯嗯！！！！！……”

“哦噢噢噢噢！！！！！……”

嘴巴被塞的死死的兩位美女雙頰緋紅，不住的嬌喘著，雖然只能發出悶叫，但是也同樣的銷魂，她們美艷的臉蛋上被射滿了白濁的精液，
雪白的奶子上到處是紅色的抓痕，下體的兩個肉穴永遠都插滿了饑渴無比怒挺的大肉棒和穴壁發出劇烈的摩擦聲。

“哈哈哈，這倆婊子太銷魂了！！！！好爽！！！啊啊！！！又要……射了！！！”

“好長好白的腿啊……手感真好……絲襪……”

“騷貨，屁股那麼翹，就是等男人來乾的吧？滿足了嗎？？乾死你哈哈哈！！”

“嗚！！！嗚！！！……”

兩位美人被男人們騎在胯下，玩命的操的浪叫連連，一連大戰了數個小時。

“嗚……恩……”

絲玥和玉玲早已經被乾的香汗淋漓，白皙的肌膚上到處都是紅色的抓痕和大片大片白濁粘稠的精液，特別是她們滾圓的奶子和美艷的臉蛋上，
以及被操的發紅的蜜穴和後庭，黑色的絲襪已經被撕出多道口子，被精液浸濕，大量的精液從蜜穴和後庭不停地往外流著。

“時間差不多了，我們要上路了，也該送這兩個婊子上路了。”
那大哥的肉棒還插在玉玲菊穴中，一個手下兩兩個繩子結成兩個套子，從房梁上垂下來，套在了兩位美女纖細的脖子上，然後猛的收緊拉了上去。

“嗚嗚恩？！！嗚！！！！嗚！！！！！！……”
兩位美女原本媚眼半閉，被眾人抱在懷中嬌喘著，突然脖子一緊，整個人被套索勒住脖子吊起，身子懸空劇烈的掙扎起來。

“哈哈哈，又來勁了，在上路前還是那麼的騷啊！！！”
那大哥摟住吊起來腳尖已經離地的玉玲的性感的小蠻腰，從後面繼續猛插著玉玲的菊穴，玉玲劇烈的扭動，大大的增加了他姦淫的快感。

旁邊的絲玥也是一樣，因為窒息圓睜著媚眼，一邊被男人們幹著，一邊劇烈的扭動著懸空的身子，在半空中猛踢著白色的高跟鞋掙扎著。

“嗚！！！！……”

隨著繩子越收越緊，越拉越高，兩位美女掙扎的越來越劇烈，爽的姦淫她們的男人們不行，肉棒不用怎麼動，也能在美女的肉穴中橫插亂攪，
快感十足，都忍不住紛紛射出了滾燙的精液。

“嗚恩恩恩？！！！……”
玉玲和絲玥的媚眼已經開始翻白，纖細的脖子被繩子勒的又緊進去幾圈，滾圓的奶子卻因為窒息的高潮鼓脹無比，乳頭都硬的挺立起來，更加的誘惑，
那大哥乾脆和小弟一起，張開大嘴，對著她們那高挺滾圓誘人的乳房狠狠地咬了下去。

“嗚！！！！！！！”

他們的牙齒深深地咬進了她們富有彈性的乳肉當中，撕扯起來，將她們的乳房拉的老長，留下了深深的牙印，那大哥咬完了還覺得不過癮，
拿起手槍一下頂進絲玥被勒的緊繃的一對乳房斜下部，將槍頭深深地戳進去，然後突然扣動了扳機。

“砰！！！”

“嗚嗚嗚嗚嗚嗚？！！！！！嗚嗚嗚嗚！！！！”

子彈一下射穿了兩隻雪白的大奶子，從另一隻乳房的側上方飛了出去，細密的鮮血一下噴了出來，巨大的衝擊力將絲玥的兩隻大奶子震的不住的亂彈。

“撲哧……”
絲玥翻著白眼在在深度窒息中劇烈的抽搐著，雙腿之間一下噴出了一股淡黃色的尿液。

“哈哈哈，已經失禁了嗎？看上去真爽呢！！”那大哥獰笑著，對著絲玥穿了一個孔的乳房又是幾槍。

“嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚！！！！”

絲玥慘叫著在半空中劇烈的痙攣著，幾道血線朝側上方噴灑出來，她那對誘人白皙的奶子上已經又多了幾個小血孔，然後撲哧一下，
兩道白色的乳汁似乎也失禁了，從她堅挺的乳頭中狂噴而出，朝前射出一道弧線，飛出一米多遠，而下體繼續失禁的流出大量的尿液，
她流著眼淚，修長的黑絲美腿在半空中無助而瘋狂的亂蹬著。

另一邊姦淫玉玲的小弟們見大哥玩的那麼ＨＩＧＨ，也學著樣子，不過他們是用玉玲自己細長的武士刀一下從玉玲的乳房一側刺入，然後從另一邊穿出。